【賺外快-零用錢哦】

【賺外快-零用錢哦】
有人晚上要一起打工嗎？！💪
工作地點：旺角夜市🌟
工作時間：19：00～23：00💡
收入當天拆帳 你7我3💰
若有意願請與我聯繫 🙏
個性外向，極度不要臉以上即可🙈
男女皆可 不限年齡 👌

工作內容為...

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
我帶著你 你帶著碗
地點我負責找
你只要低頭跪著或趴著坐著就好
如果累了也可以躺躺......

仆街呢D咁著數嘅工，都係不了！

留tg ok?
利申 上次係深水埗炒散搵左唔少